新開港島東區telegram谷

從來唔見東區有telegram group

我西區

出返去先

訓晒？

唔好呀

東區撚 出返去先

為乜？

留名

Cwb有冇

welcome

有咩傾

乜都吹

幫我吹？

ok

Yolo left the group

北角撚

有咩做
利申港島東

吹水